今晚西維爾同曼聯各自背負著西甲同英超既榮辱

西維爾杯

成班咪再討論成日英超西甲邊一邊勁啦
法甲/德甲先係真正最強聯賽

歐超盃見真章啦

踢歐霸已經唔係d咩光榮啦

地上最強
英超最高水平

咁今季國米拎歐霸歐超盃咪無英超西甲